美股認真討論區 MCXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

歐洲炒已成condom

財自靠wsb

其實AMC咩事

Amc都炒到咁 瘋了

靠gmc (gme + AMC)

呢樣真

Bb gel, fubo gel, gme gel

台積電今晚又跳樓機

新post繼續屌你老母amc

早兩個禮拜屌完aapl老母
今日到amd老母

再次召集Amc股東

有冇人部署定AME

All have position, i am ready。不過GME好少。

msft果然廢老，已經開始溶

[img]
65萬夠唔夠賠

個巿強到完全冇力跌

笑咗

同你係賭場見到班友圍住張賭桌鳩叫咪一樣

65萬夠唔夠賠

今朝想lock profit放咗一半 屌你老母amc

唔夠啦佢爆撚硬廠

新能源又比人洗倉

BB開市會唔會直上30
變大人

睇唔到

漏左AMC

又爆post 追唔切呀

我無呀 點gel呀

燃料

tsm又要哭喪

盤前70%咁都好有理由既

茶巴又派錢

屌

ifc見

等我上去恥笑多佢一鑊先

前日有個巴打推薦隻勁到

咁又食到餐飯

一鋪清袋

其實amc咩事？關唔關yolo事？

哇
Bb 22

密切相關注事件發展

千幾萬買幾層樓之後開個紙倉炒刺激下咪算

睇下ELON爸爸個Twitter。

so sad 126追左

係就好
有call

琴晚take曬profit
等回調

走咁啲bb先，次次都盤前龍，盤中跌

spce

RBC：下調黑莓()評級至 “跑輸大盤”，維持目標價7.5美元

之前坐過排，放左先出 Twitter

我琴晚已經放左一半 屌你老母amc

驚咩？

琴日加唔到tsm 今日得啦掛

Bb

Msft真係廢老 雷聲大雨點小

bb今晚25🚀🚀🚀

佢講過咩唱好amc

琴晚收市加左
唉又閪冧

已經全民賭股
冇人再理FAANG

Sh 緊gevo,諗緊溝唔溝少少

又想吸貨

但佢個戶口總資產一千萬港紙喎

磨到你班L樣唔敢落注

盤後一飛沖天

落錯車
如離開了財自的高速路

等多陣先溝？

FAANG入左就放倉底嫁啦，使乜理佢

本身都得百幾股，點財自

等緊150 call

睇定d先，13.22 山腰好L凍

由鳩佢算

投名狀有無逃軍 我要求點人數

慢慢會升架啦

望下UMC HIMX

我大寶寶勝利巡遊

18蚊入左

今日黑莓又賭場 好顛

6號 上上上上

升咁少有咩資格叫賭場

個倉又盤前龍
呢排個倉成日都有頭威冇尾陣

Bb無
Gme無

Tsm有

自己都賺夠，睇下人賺都開心

好心佢理掂自己先

幾個月前有人講過bb 個時入左少少

BB

摸頂隻F船又陸沉

一放就跌

台巴

你個女同事財自咪唔使努力囉

無知的小孩一晚長大

財富再分配

爆破未 等緊加倉

佢今日無返工
認真

屌你拜登，未上台害我輸TAN。上完台害我輸TSM。
無好帶挈既

好在呢幾日控制到自己唔買 不過我gevo 又沉緊，又話China 登上台ok既

好彩尋日走咗呀木入fubo
Fubo+寶寶

Gme 果d叫咩

望下GME
BB變廢老股

契媽呢排搞咩

amc今晚直衝20

russian roulette

石手足

拜登閪佬黎

我不如MCD算啦

AMC仲高過疫情前個價
今晚係唔係會ATH

Take care

有無人教下我點調整心態
人地龍幾千%
自己跌緊幾%

msft自閉區

WSB ETF隻隻爆上
除左PLTR

落返10蚊我開call

拜登正一垃圾

bb is flying to the moon🚀🚀🚀

cant beat ,join them

所以唔夠膽入

同路 無事嘅

月頭見到AMC$1.9仲諗佢係咪會破產...

最後的瘋狂

細注入 燈鳩佢地

仆街,華爾街個個去哂炒支概唔怪得啦

有冇人覺登廢登會縮 援助

仆街拜狗

忘巴join咗呀

有冇最新update

月頭諗過leap call

隻臭雞累事

入左少少支持下佢尋晚忍唔住走左

岩岩走左又要我入翻

我窮死

乜鳩垃圾都炒 股災近了？

Bb盤前已經25

屌你老母，睇個勢盤前都破320啦，仲買乜撚野call呀

冇計D左膠鍾意支持個令自己失業嘅人

我盤前都麻麻
多細股

無錢，滿倉

幾錢入

比人平晒其他股要抬錢補倉啦一定

我都有諗過
真係諗下

睇到個有錢佬爆廠都幾爽

咁撚串，想買fubo 2月底80

雖遠必豬

10@8500

我覺得會

張圖出處係邊？
支牛？

落番10蚊我溝佢老母

但arkf 閪lum wor

wsb etf全部爆升，其他就熊到仆街
係咪個個都清倉入貨呀

係GME面前 阿木你索性叫條廢柴啦

咁先好

有感覺會

有鬼用咩
個倉D股冇持久力

七十幾蚊放左 依家食花生算

去中一野肺炎，拎5000蚊去gme 入場

你老味我唔信台積電咁撚廢
唔SH到21年年尾都唔撚放

睇黎呢幾日成個市會變就賭場...

tsm放左未

cls個巿咁樣點玩啊
入又唔係 得個望字

台巴有無入GME呀?

Pltr dklm 唔怪知某位巴打都賺4 成走一半

其實不嬲都妹開
係呢個月唔知食左乜春藥係咁爆上去

IKEA 分注入

想出的士錢比佢

Ikea 係咪諗住開倉？

就係果頂果張 計佢依家入價80蚊
未計vol時間都輸80萬usd
一定破產

買正股把撚，yolo call爆佢

大陸狗抵撚死

識跟住大市上咪算好

睇人破產真係幾爽

好耐冇見

我唔知係咪最後嘅瘋狂
但係好瘋狂

冇啦
呢D遊戲知自己性格唔啱玩
留返俾你哋巴打賺多D

夠膽死做淡

價投GME 旅居客要變訓街客

真個陣78~82妹咗一排

其實我都有嚟
不過大家推post 太快

搞到我都想清倉玩下
賺下一水先再入番其他，反正呢個禮拜都係賭場

無睇半粒鐘10頁

唔驚一入即跌？

個大盤係邊
點跑輸

追po追到攰

amc仲升得高過武肺之前...好低能牛到咁

大盤係amc同gme

得返d 賭場股有人玩 其他股都可以變左死場咁
算唔算係上帝要你滅亡 必先令你瘋狂？

埋伏左LMT 等ARKX

入唔入amc好呢

所以買完放倉底冇壞

睇黎要今晚出個簽新約news先翻到身

Fubo作為妖股都只係升10% 俾d力喇好嗎

34 高J PLTR. 等溝

一買就跌到仆街 成日都太心急入場

應該入得過

GME今晚$400好嗎？

等啦

呢排係咁
除左wsb股之外其他都冇咩力

條友輸到仆街 遮曬d 留言

無

wsb股升幾耐個倉就紅幾耐

問題係個市太瘋狂 好驚股災 有d 想離場睇下咩事先

心態炸裂
班少年股神完勝自己

我係唔會講架

佢未回應

應該針左/着緊草

想問amc咩事爆升

半個倉紅緊

我諗要有account先睇到

Bb嚴重跑輸大市

受小弟一拜

pm

佢就係價投先死wo 唔係咩

啲人放曬其他股入賭場

拜登準備解封戲院，升

nothing special

垃圾股得個跌字

short side not yolo la

Yolan如果依個時候先出現會唔會俾人笑買廢老股

有啲後悔無take gme amc呢轉easy money
左砌右砌trade big cap er先執得少少

燒山真係好勁 我下次會信佢 佢一講咩股票 我就會走

個個都咁勇放晒入去
入少少都話玩下吖

今日gel頭指數係咪ath

呢d消息...唔太敢高j

幾時到PLTR

AMD我正式屌你老母

wsb想谷amc上40...

you only life once

唔係下嘛

本身佢哋點炒都唔想知，而家累撚埋全世界

係，gme bb amc

應該俾人貼倉battle 收皮

汁？

Fubo

上次先有人爆完倉

到底依刻佢個心跳有幾快 淨係諗輸晒自己個倉已經好淆

一日輸晒成副身家係咩心情

有人Naked Short 比人軋爆左

Fubo你對唔對得起妖股呢個名

佢可能阿里十八羅漢 錢多到洗唔哂

就快$300

其實佢係冇錯 佢係理性 只係個市唔理性姐 太瘋狂

Veri pltr又跌

Wsb 一野攪到成個市場癲左

尋日枝大陰觸都入?
利伸: 380有貨等溝.

轉上年d growth stock入少少dividend stock , MMM

At least its not Trump

仲點提款，100%比人call緊margin啦

點解唔谷imax

加多個0咪得

一野玩串個市就真

仲有差唔多5個鐘先開市
佢揀定邊棟樓吹風未

想問邊到可以睇多d呢種消息...
發現成日都慢人好多步😂

呢隻垃圾今日打算跌10%

啲左膠思維真係好笑 唔知以為侵殺左佢全家

有2000年前夕feel

盤前應該過320

倉 已 all clear

大家搵多d

麵神同燒山都真係非常人所及

Tan又關你事？

AMC BB GME呢啲爆上, 係咁股JOY就到

你對石仔太認真了

去WSB 間鋪

SPWR
太陽神教

如果上咗300幾再插返落80
咁佢贏定輸 唔識

BB本身諗住長渣
而家搞到我都15 16

彭巴都睇得咁淡

當年有個Forum 叫 Raging Bull. 全部pump and dump 仙股

我奶過野

佢升3%等於人地升30%啦

sofi送個幾股倉底垃圾

CIDM都好啊

真係想賣曬d 股票佢
但係呢幾日跌得好傷

淨係wsb etf股joy得唔得？

全部賭short squeeze

睇佢夠唔夠錢補margin

搵嘢賴

sq日日豬

用邊間broker 買 option 會順?
次次用 IB 睇價都 hang 晒機咁樣

咩價位都係特價，sh!

手持sq應如何自處

SQ +0.78

sofi 唔比

彭巴咁淡？

君子不立危牆下

個市牛鬼升天

殘忍 走鬼只需一棍

星期一 隨時就係試下大家

個倉 profit 都唔錯 所以 清左 個心都舒服啲

諗起日本30年前
無數人化為暴發戶
餘下的人們只變成奴隸

比人斬撚左
孖展無仇報

amd 盤前真定假熔啊

屌佢升少少跟住跌多多
係咪真係有機入s&p..,

股joy大家都走唔甩

20蚊個陣點知上到40
40點知上到100
100點知上到240
根本probability值搏率好低
拎呢啲outliner想發大財
10個9個輸身家

衝呀........盤前

Sell la
垃圾黎

一齊坐吧

我又上番船

Spce 又升10%
RKT 繼續還錢
都彌補唔到gme amc bb帶嚟嘅空洞

開市即刻被人斬啦 無仇報

帶住d負債

Amd er咁好跌

冇呀

左膠都係YOLO派
賭咗先算

終於有人第一隻三倍股

Spce

GME 係咁執格仔都賺到笑

坐咗好耐

不嬲係咁

Amd點同垃圾intc比

星期一無走既野，今日已經輸番到平手

忘巴se幾時加倉好

Bb頂住呀扶撚住隻pltr呀

執緊
執埋amc/bb

理性應該credit spread/covered啦 佢依定naked

30ma

TSM 個跌勢同 SOXX 好似
似乎係炒完半導體
sector rotation 之類?

我地屌左咁耐連契媽都出聲認同

尋日跌穿哂條線

臭雞話佢值275嫁
但點解就快得返27.5

想一年7%回報買咩好

而家值博率好高喎

打算開市call盡320

搏佢上400

GME 一個鐘都唔止

市場會 罰我食唔到個浪

300

整左m型果時都想走...好後悔
唔知要坐幾時

每一秒都升

真係痴撚線

依家睇
IB, short call $200, 29 Jan
initial margin ~$280
IB, short call $320, 29 Jan
initial margin ~$258

咩線先 plot多幾條線咪跌唔穿

但係隨時輸淨7%

再睇真係會心理唔平衡

有咩好睇

MM開320call隨時開市到價

我今晚走
忍夠
玩gme算

每次睇個心情越複雜

今晚仲入...？

差兩蚊

信唔信 sec 會出手

買完等50年

依家定期一年有幾%

一夜致富

會
我悲觀

到左

Fomo 熄apps

本性如此

我諗3、4%？

1厘唔夠

波巴睇幾多

一夜之間香港人都夠錢移民了

起碼打左底既

要調整下心態唔好俾呢壇野影響到自己個trade plan同discipline
班fd有入 個個gel晒頭

睇下自己個廢老倉

快點take profit去bb ok?

Gme升到咁已經無左酸既感覺

左一個amc右一個gme

你平均成本咁買 SPY 長遠黎講應該有 7%

新資金可能有0.2%

買GME既就自己決定
但如果無買既就建議減倉/hedge下
個市太瘋狂 個個都貪婪緊就要恐懼下

GME一路升 我就一路諗起一千萬個位人兄既結局有幾咁慘烈

無限上升

Set SQ $200 有種就跌落黎

佢一開始睇個價一早到左

請跌

做咩有人會孖sc咁痴線

做淡無一個係無辜的

大家點睇amc

The federal securities laws allow the SEC to suspend trading in any stock for up to ten trading days when the SEC determines that a trading suspension is required in the public interest and for the protection of investors.

加貨呀
你係gme賺到嘅$夠你買多SQ

All in amc 下隻gme

我想知星期五個結局會點

佢幾時有講

Public interest係等佢爆升

話說gme 穿左320

應該仲有得升 唔知會唔會係last一段呢

新手指數又升
陣間減減倉先

最多輸一千萬啫？

都話係堆土機前邊執石仔既人係好多 不過都唔抵可憐

啱呀

我覺得要跌返去200先

頂...果果ER 但交易咁少
呢次GG

ft九點先開，屌你老母想清倉都唔得

Gme 雖然賺錢 不過唔係太開心
好似the big short 咁有人賺即係有人蝕
尤其而家應該只止一兩間沽空有事，將來仲有可能導致妖股橫生應該沽空風險太大（當然gme個情況有啲特別）

今晚睇400？

美國痴線佬多過連登，唔係講笑

個個tsm
umc er 都無人講

sc風險無限

成個市跌到仆街 WSB概升到仆街

一開市就會被支牛斬佢倉 直接變負債

之後被支牛追佢數

音樂椅終有一日停 到時仲未離場嗰D就會仆晒街
如果個 bubble 太大係 against public interest

320 絕命高追

好撚恐怖 晏巴又清倉
個市又熱到仆街
真係好撚恐怖

唔會 穿晒call價實夾上去

個個沽哂手頭上果d入去賭

邊有錢入去

應該要開多隻WSB指數

GME 1000$
好唔好呀

GME 幫佢打氣算數

巴打解會有個市熱到PK?

我成堆call 死得

error左

有咩好討論 實賺既 係睇大賺定小賺

頂 關醫療版塊咩事 係都要搞鳩我隻BNGO

pepe ching 88

當個個都因為gme而覺得錢好易賺嘅時候
係時候諗下點算

當初無人知70蚊上到240
依家話唔定240變720

預咗

... 咁睇唔開

其實諗下就知，散戶佔總股量先14%，只要short side多過50%，大戶同散戶點都夠賣得曬手上既股，驚閪咩

咁, 400先, 再去返250

加左amd倉
希望生生性性

成個市無一倖免啦

明明係ER週 變咗GEM

賭場幫個落場玩既打氣

拉爆佢 拉爆佢

投機不了

大撚鑊

已經唔係酸
係驚
驚佢地瘋狂完，錢就佢地贏
之後冇份玩既要一齊埋單

珍 準備痾煙了
希望大家祝我財自

公公!

好似唔見左納巴嘅

終於明咩叫別人貪婪係點
根本成個市場係癲左

經過街市聽到啲師奶話買gme笑撚咗

有咩evidence?

依家全世界都夾short side
除左增發我諗唔到有咩機會救到淡友

真係升無頂喎 GME唔散水我都唔會走

屌你老味firstrade 9點先盤前
得一股gme @209.5，睇住佢升冇得追
盤前真係好撚重要

依家增發GME唔使開實體鋪

應該會

想call撚爆bbby

無跟開 之前O字頭果位巴打個女同事係咪財自左

今日WEEKLY option 至少IV 8XX
過千都晤奇
琴日~600

GOP覺得萬9億多過頭 上年12月先批完筆錢

公海啲post感覺似足上年年中炒kodk果期

同你睇法一樣
本身40之後45
依家同GME共進退

推PO推得好快

驚既話個市任買put 講到跌一定關佢地事

佢哋未玩完我哋已經埋緊單
趁仲有少少profit好避下先

你有short position增發無你份架

好撚high

理性啲諗返前幾日
應該入返少少當賭波咁賭
就小賺返幾餐晏仔了
依家食下花生算
整定唔係我嘅

咁講就一定一齊玩
係唔係都一齊埋單

個市邊忽熱
係得妖股熱渣喎
放煙花尾聲了

求其買求其贏

無一日100%都唔入流啦
BB都算9數啦

已經無人留意靈車果果呢d廢老股出er

拉爆佢！拉爆佢！
要睇GME 上千

人有幾大膽，地有幾大產

嚴重懷疑個個走其他炒gme

指數圖都可以唔撚出
搞到我都想買一股玩

個市日日都有股票 升幾倍啦 仙股大吧 唔通隻隻我都怨自己點解無買咩

係呀
正股實跌

因為佢地打住SAVE AMC去谷

gme: wsb, 你養我呀

加完價14nm都仲產能滿載，條數實靚
冇嘢好討論

Can’t beat them

Join them

Amd都出咗

stop 10日d options咪打晒把

如果聽左O字頭清無買 應該有命案發生

成班人唔夠膽買就鬧9佢地
我唔買都唔會無啦啦將所有野入哂佢地數

琴日都係兩百億成交姐

個倉插撚到

300蚊既話 150call 會值幾多錢

Yes. 風險低好多
係睇下幾時10x

阻人發達

想入多啲

排住隊俾錢佢 shup up and take my money

i need chips

今日咁既勢走定pltr 先

所以咪講左唔好阻人發達

無點你的

At least $150

GME, AMC, FUBO, BBBY

4 隻

有勇氣，希望只係盤前呃貨

已經冇人理佢er

有咩good唔good luck，輸極咪又係209.5鎂，爆到1000都係賺幾百鎂 重倉臭雞，臭雞郁少少呢啲錢已經可以唔計

你買個下唔係已經係賭仔心態啦咩
轉身轉得夠快 有錢落袋就ok啦

反而依家好奇散水之後淨番幾多

大錢真係要有膽先執到

我唔覺個市特別熱
係驚妖股跌會拉晒個市pk
是但啦反正都SH

今晚都25啦 星期五30就差唔多

買call預輸晒，無野難到你

Dem Full congress control
至少派多1400先 後面加唔加碼到時再算
依家最煩係congress掛住搞impeachment煩撚到

錢搵唔哂架

但係見過好多人都係唔識收手

本身市值10億
配完汁返6,70
賣驚興趣啫

末日?

~ 150-155, ditm

宜家傢俬

最正路就放走本金+一定profit,其他任佢發展

望KODK

分n 注走

暴跌

祝福都唔要
啲人真係好撚串

拎返個成本先，你就無壓力

茶巴隻MARK GEL撚到,大圓底升勢

下星期到期80蚊put變牆紙算
雖然得一張仲要拎profit玩

利申冇入gme正股

納幻4準時big short

歐豬溶斷緊

可能佢真係要夾佢上1000 再跌返去100

好想沽

提佢小心又賴人阻佢發達
到時又開除我地港籍㗎啦

今舖 gme 真係easy money
Fomo 緊

D 錢唔係去撚晒 gme, 就係去晒香港抽ipo

屌

amc 發自己市值100%
咪又升

arkk 係咪要跌穿140

半導體崩盤了

係咪要利申返冇入gme先有人權講野

走一半先囉
黎得快去得仲快呀

好

係 如果隻股票唔比 trade, 連帶 option 都係唔比 trade

咁wsb班人都賺緊80

GME 300,今晚1000不是夢

一晚之後都睇開左
而家都有入去吹水
個美麗係幾有膽，12月尾已經玩遲我一個月但玩option幾勁
最重點係又係好多人多謝佢，幫到佢發達
佢自己又話買樓，又時勢做神

好
GME $2000

賣80股
不過都係十幾萬姐

係。2張4蚊買

投機要cash out左先叫贏

點正常法?

NOK爆晒VOL
都升唔起

WSB 正垃圾

又係父幹

呢兩日盤後堆指數玩具ER
星期五就會知發生咩事

納巴我好驚呀

Gme 2230會有新call?

$320

放9晒

只要全世界set 9999先賣
GME $9999 不是夢

捐左佢

There wont be any short squeeze but the stock in a sense turned into something with value just like turnips so watch out!

我無玩我隻lmt坐到都躁到唔想睇市

停10日內個d option可以直接結算

買其他股而家變左贏左冇分，輸左死全家既選擇

上呀gme 今晚3000！ 追amazon

班鬼佬話好多bot同新acc喺wsb引人買nok 覺得係大戶吹風
踢咗佢出wsb etf啦

呢次會唔會係short squeeze引發股災

學生攞8皮出黎打機
小弟做左幾年野買1股都腳震

個倉又紅

好似仲有排跌咁

我都冇 玩股票都唔好玩左好耐
但見到個市好似好唔理性

9點未呀，好想清倉

係時候 take profit

會捐比612

間間都出完er就散水

邊個決定

激死我，閪女人害我輸200。前後無左500,屌

拆股
然後宣佈上火星賣game

追brk.a!

玩左十年股票
係gme我賺左50鎂
我面對唔到朋友

下一隻tsla

so actually melvin already gave up?

石村長痛失500村民

Mark哥想即刻去食個牛河

羨慕
我反而係本身屋企冇咩錢所以先唔敢玩咁大膽
而家後悔了

340，我有信心坐
我果日買廢老股係買埋可樂，加左carr無買crm估唔到crm彈返上小小

其實值博率好高

諗住唔放升返，佢跳裂口

石仔應該好適合玩gme

小西，依家唔係大跌市
但都可唔可以定軍心

好恐怖 過300

走牙

Lmt 407坐到依家
不過同你掉轉入咗crm放咗carr

我錯撚哂
長倉唔怕啦不過

西蛇揸住堆bb leap call笑緊啦

契媽醒呀 唔好再訓啦

盤前tsla得2500萬鎂
正式變廢老

你放左tsm?

lmt 我都想入
但等佢升返dd先

嗚呀
個個炒GME
我果145都上唔返
酒呀

想問你地點樣分析？可唔可以教下我

gg

我今次就同意牙石喇
西女人又累人輸錢

支牛post 大陸人寫 唔cap圖po

世紀逼空大戰正在上演——$游戲驛站()$是近期美股市場最為引人注目的股票，這場大戲裏不僅有WallstreetBets（WSB）論壇抱團做多的美國散户，還有$特斯拉()$創始人馬斯克，有「大空頭」之稱的Michael Burry，做空機構香櫞，當然還有據傳已經被逼空至破產的曾經千億人民幣規模的對衝基金Melvin。

而就在昨天，維珍銀河大股東、Social Capital創始人Chamath Palihapitiya也加入了進來。

1月26日，Chamath發佈推特詢問應該買入什麼，準備拿小10萬出來玩玩。

這條推特下方，目前最熱門的回帖即是一名網友在推薦遊戲驛站。隨後，Chamath表示被説服了，還貼出交易截圖，買入遊戲驛站2月19日到期的Call 50張，行權價為115美元。

而在一眾大佬的加持下，遊戲驛站週二收盤價已達147美元，盤後更是狂飆41%，股價衝到209美元。週三盤前一度飆漲至90%，波動劇烈，目前股價為280美元，今年以來已經翻了十幾倍。

Chamath大舉做多遊戲驛站，還有另外一重好處，他持股4.73%的$Virgin Galactic Holdings Inc()$維珍銀河週二飆漲16%，一舉創下歷史新高。週三盤前也大漲11%。

而維珍銀河與遊戲驛站的聯繫在於，這兩家公司都被大量做空。據highshortinterest網站的數據，目前遊戲驛站位居被做空股票的榜首，而維珍銀河緊隨其後。近期，在WallstreetBets（WSB）論壇被熱烈討論的AMC位列第三。

並且，維珍銀河近期還獲得女股神的加持，凱西·伍德(Cathie Wood)正將目光投向太空探索行業。

1月13日，由伍德擔任CEO的方舟投資管理公司(ARK Investment Management)提交申請，計劃推出一隻名為ARK太空探索的ETF，交易代碼為ARKX。儘管這隻基金還沒有上市，具體持股情況也不得而知，但這一消息已經帶動許多和太空業務有關的公司股價上漲，這其中就包括SPCE。

仍然在SPCE堅守的空頭們，準備好迎接洶湧如潮的美股散户了嗎？

計個short squeeze

屌，本身返返8300架點知瞓醒就跳左200走

點計

佢計唔係我計
我唔係econ底

西蛇出黎定軍心未

班friend 都好多本，輸都唔覺得點，唔敢跟佢地去玩

阿石放左tsm啊
阿石放左tsm啊
阿石放左tsm啊

無放，燒山又中

認真討論唔係派膠曬命

一天都光晒

見好就收 投機既話
唔好最後一個走
錢真係搵唔晒 你話我地廢老又好眼紅又好

之前有個friend tsla拆股之前400按咗層樓買

.....屌你啊 陰膠me

無得再多？

我依家真係驚到漏電

Can not fathom GME係一間20B公司

西蛇好似揸緊2000股bb

少年股神去哂新賭場

買左張未日call支持 尋晚以為沉船 依家要悔改了

咁咪賣 叫你賣又話會升 咁咪唔好賣 又話驚 咁你想點

兒紙驚春啊

Monday>Tuesday>Wednesday
60>200>320....

320 唔係真係可以玩到一千

BNGO都升左好多日啦

利申 有貨

Off topic ，原來係上位圈無壓力玩股票體察民情

抵佢賺錢

佢好似7蚊入真係京西

閪蛇真係好撚勁

4.x有貨

少年股神(已財自)

可以揀仔了

G唔G梨典解京 因為梨唔覺duck佢升係必然
唔覺佢升系有佢既原因
而禾唔怕 因為禾有信仰

咁都要定軍心

ticker 造句？

呢到好早吹奏緊BB架啦
好多巴打6-8蚊呢個位入

升溶都係溶

Evotec shares rise amid speculation Melvin Capital closing short positions

多謝石神救我堆TSM

住公屋已賺一球點算好

炒炒炒會變賭仔心態返唔到轉頭
利申：唔會投機 重點係我要瞓覺

唔想又踩入妖股
我靠西蛇心法回本加

美國聯準會預計召開今年首度會議，並於台北時間周四 (28 日)3:00 發布利率決策，30 分鐘後主席鮑爾 (Jerome Powell) 召開記者會。外界預計，Fed 無疑將繼續維持對美國經濟的積極支持。

MacroPolicy Perspectives 總裁 Julia Coronado 表示，他們將非常非常有耐心，近期經濟狀況比預期的要差，而疫情也變更嚴重，聯準會將一直堅持，直到疫苗與財政政策能改善經濟為止。

經濟學家預測，聯邦公開市場委員會 (FOMC) 幾乎肯定維持利率在接近零的水位，並再次誓言將以目前每月 1200 億美元的速度購買債券。

資產購買料維持
調查顯示，經濟學家預計聯準會將繼續每月購買 800 億美元的政府公債，和 400 億美元的 MBS(抵押貸款支持證券)，直到就業與通膨數字有所提振，估計在 2022 年之前，此一目標都難以實現，因此行動會一直延續。

石囝你收手啦

我5.1

真心嘅
覺得GME驚嘅巴打賣少少拎返個本先，今次真係泡沫大到難以想像

AMC同BB就做好坐幾年準備

咁咪掛700清倉去訓
其實你想上黎問乜

8蚊個真係高j位黎 我個陣高j左

隻傢俬好恐慌

想搵佢地仲short緊D咩

TSM 已 SH
話知你

Block咗佢

同房署講

9點應該跌到我個位

我6.5

買定aapl tesla等資金回流
信我

Amc 唔驚閪霖？

係咪啲錢去曬GME，契媽跌到唔識停咁

放喺ft check唔到掛

一齊坐到年尾

Msft一季賺左8間gme返黎
升得3%，簡直垃圾

隻隻都跌到冇底，唔使驚訝

我諗好多人都係咁做, 拎返個本多少少, 之後刪APP

廢老股冇人理

比位你入貨都屌

可摸以唔好再講GME？
出面成版都係

正股驚閪
佢死唔去嘅話過50年應該值呢個價

屌。。。嘔哂血

146入左，惟有『』

放左啦?

惟有SH

好多股都係要去堆填區

我都係近排入可樂同lmt
套現細股買特價可樂
廢時手痕買錯野

未放

今個星期噴走晒d profit

老實講：check唔到
如果係幾萬炒到上去，房署真係無可能知
佢最多只可以叫你聲明/宣誓返有幾多資產

btw. 好耐之前做公屋管理處時向我爆自己有層樓，再有舊大錢係手

又入黎gel

揸咩都好
GME 玩撚猿時都要食棍

NVDA真係無眼睇，妹左咁耐

KODK都關事？

屌未放羸輸都未落袋,講經咩

有咩廢得過AMD?

sh

隻veri死撚左

細價股全線升,個市痴左線

Sqqq

唔通黑天鵝係散仔

我入左小小

買又無份買
棍就一敵食

我都係差唔多位高追左

Bottom

GME 一役完結之時，就係開SQQQ 之日

GOOG BOT

佢明明都冇高位過

無買GME升個陣無份賺
跌個陣全部仆街死

依家開PUT一跌又怕佢縮到仆街 試下way OTM put算

好癲

黑木清
斬未

Fubo醜唔醜
學人做妖股

at a discount

斬乜
我長揸
跌多次落100就加

大家仲有時間可以重組下個倉

利伸: 又跳入火海

除左gme呢到係咪冇其他股

tsm已經係火海中

你唔係話清倉咩

後尾跌到6個幾sh到依家 本身睇好qnx 但係無諗過會炒到依家咁

可能到時small cap 既水去返big

BB AMC FUBO BBBY

VXX LC準備就緒，嚟啦

$0.6 leaps

坐到年尾

um....

真心希望你做到

FUBO垃圾

睇淡唔做淡

個市咁樣 瘋了 個個都瘋了

出現第一棍 果陣 我再出現

ASK BID 好少整數股
全部散單大戰

晏巴

要開個廢老股討論區

你坐到嘅我請晒呢度所有巴打去茶巴間嘢開party

想知naked Sc 爆廠 洗唔洗賠錢補倉？

定broker硬食？

留名

lead call 準備

你差broker錢
佢追唔追你一件事

PLTR 玩撚猿

為啖氣
石仔賣剩兩股笑柒佢

你當broker開善堂

留名 打頂輸數

broker惡過狗啦 想成世唔玩？

契老母比gem累撚死

當散户仲浠緊入唔入，即係仲有得升
當散户9沖，咁你就仆街了

神奇膠51

D新手同事做曬少年股神
自己就做左價投廢佬數石仔

Bbby又話squeeze

多謝老細

後世史稱 GME之亂

開市入一股參與下

咁無啦

就咁計牛牛又多90萬usd壞帳

Put柒ib cow cow先

留個靚名先

咪老破？

唔通呢舖連Citadel都玩撚猿

鳩買gme唔走等於幾年profit

屌你bb

信念堅定

應該要補倉 補唔到先broker硬食

咪跟呀
你心軟個刻通常都係就係自爆個下

發達其實係咪真係一個「機會」
一下，一秒，錯過左，又要等幾年

請定都得了

點睇RKT epic come back

如果清盤點算
真係好奇
呢單嘢一定會出現喺後世啲教科書入面

暴巴 pin 咗 2000

係

100個陣買左5股
叫爆升都會開心下

咁你book定茶巴都得
利伸 同tsm共存亡

有無人用支牛
我想知琴日short call 200, 29 Jan 要hold 幾多margin

過多年就會有人問 年青人點解要放棄買GME 財自機會

GME AMC呢啲錢真係唔輪到我賺

FUTU唔智障個話一早加左margin requirement已經同佢自動平啦

冇人話石巴燈 多謝你推薦好股

今朝想入amc

我身邊都有2個之前玩乜都高j 但輸錢， 呢2日俾佢高j gme 嬴返哂 走黎串柒柒， 仲話要買call

成日有
係今次咁多人關注

e.g. SE long call

90萬 同散紙差唔多姐

IB之前原油單野 硬食左8千萬美金啦

想知今年合格線要幾多

我都係

D錢去曬YOLO搞到好多股票跌?

Broker點會清盤 個雞碎咁多

我依一刻真係咁諗緊
10年年有btc
依兩三年有tsla
2021會唔會就係gme

我覺得做空果班呢幾日應該靜靜雞補緊倉
冇理由得一兩間嘢做空gme
一定有人已經頂唔順走咗

無500都收皮

你見到一個爆姐

一係睇樓
一係跳樓

宥子

我想有d唔洗睇又唔係經濟股既細波幅股

使鬼一年咩, 每次都起碼有3,4次呢啲財自機會, 當然今次真係簡單同obvious好多

點都無原油個單咁勁啦

未買夠uvxy

再買

tvix

有一個商人到了一個山村，村子周圍的山上全是猴子。商人就和村子種地的農民說，我買
猴子，100元一隻，村民不知是真是假，試著抓猴子，商人果然給了100元，全村的人都去
抓猴子，這比種地容易的多了。

商人買了兩千多隻猴子，山上猴子很少了。商人這時又出價200元一隻買猴子，村民見猴
價翻番，便紛紛去抓，商人又買了，但猴子已經很難抓到了。

於是後來，商人又出價300元一隻買猴子，猴子幾乎抓不到了。商人出價到500元一隻，山
上沒有猴子，三千多隻猴子都在商人在村裡的籠子裡。

這天，商人有事回城裡了。派他的助手到村裡，和農民們說，我把猴子300元一隻賣你們
，等商人回來，你們500元賣給商人，你們就發財了。村民瘋了一般，把鍋砸了賣鐵，湊
夠錢，把三千多隻猴子全買了回去。

助手帶著錢走了，商人再也沒有回來。

村民等了很久很久，他們堅信商人會回來500元買他們的猴子，終於有人等不急了，猴子
還要吃香蕉，這有費用啊，把猴子放回了山上，山上到處是猴子。

猴子想不通，淳樸的村民想不通，善良的他們以為商人一定是出意外了，所以沒能來。

上年有人問年青人點解要放棄買Tvix 財自機會

負油價個日,你short左賺得仲多過GME

SQ咁搞法重唔重組差唔多

今個月本身100, 而家300係基本了

幾驚sc到價

得皮幾usd
定等開市睇下落唔落

石仔 今次靠你

1000%

GEO收息派睇住瀨野

尾燈都睇唔到

屌你gme搞到股災咁款

收皮啦，升唔到100都係垃圾

呢兩日搞到對股票既認知完全改變晒

打算陣加多1-2倍

大跌了，聽到淡友既歡呼聲

而家唔入，個倉點上25000

負油價 ib中銀都唔洗嘔突

未開市SHORT唔到, 邊有淡友

冇期貨市場？

今個月30都冇

人生太短 出手要更大 贏咗咪弓起下

我地fed ,一日印1T黎玩玩，你個100b

開始明白97打大鱷果陣班股民係咩心態
食住花生睇戲
冇參與都好興奮
見證歷史

$300

跟

又有機會加倉, 你唔係又放過財自機會話

Dnmr無論個世界發生咩事
佢都係升

Sq唔知要坐幾耐先升得返 就黎蝕晒profit1/3倉

遲啲暴巴寓言故事要加入網典

飛巴線都過唔到

唔係我啦
BTW我都想買日股但未有門徑
想買

Bb又上

盤前-3%

生性啦石

btw睇幾多
我覺得呢個市 我可能會等連鎖反應崩盤 30有冇機會

係咪有堆REIT玩呢D

呢排會唔會炒得太急

冇左石囝果part 既

個倉跌到仆街
有TSM....

睇gme爆個日

呢個時勢，邊個夠膽沽gme 落去？
全世界睇住食

冇人沽
佢1開call 啲人又掃幾百k call

又要henge

但貨源又少
變咗動輪機

sq又插...

無知小孩一晚長大

開市又要掃貨
升

唔你覺得股票係咩

點解GME唔增發?去到依個地步都唔增發係咪無得增發?

痴膠線

諗唔到賣乜嘢好
買嘢算

開市要掃二十張call

呢d一定會弓起 不過太高調黑人憎

話說我連登ac係咪壞撚咗
一日登出4-5次 成日要重新登入

諗緊好無入可樂

GME d棍全部俾人10秒內托番上黎

RKT CEO P巴話會VCP上黎

算啦 睇死1個月就轉身

垃圾股唔想理

失手

GME 270

其他野股joy la屌

叫暴巴開
廢老美股認真討論區I

走鬼

廢老美股新手討論區

今晚free money

Pltr個跌幅已經追到bb個升幅

再係咁係咪會股災？

有無人發覺個倉好多股
已經靜雞雞磨跌左好幾日
就算有啲炒作股上左去撐住
都覺得有啲不安

根本全個市d資金流哂入去咁滯

Bb回返晒

計完條傻數
扑多10%棍落嚟個倉都仲食得住
坐定定算

1分鐘升返29蚊....

13入左坐幾耐

入咗WIKI無得走數

入場

倉又一片紅

石仔轉頭就panic sell

Lm

PLUG又配股 加倉

3T+契媽幫你日日蝕

VERY CLOSE

似係比人爆撚左ac

頭先上過24 cls

悶聲發大財係真嘅，人冇事先做到世界冠軍

知足常樂

你唔係掃返滿倉咩

尋日又係咁
盤前開20
盤中轉燈

gme 6合彩

星期一都係

少少ja ma

買貨！

可惡的龍軍間諜

抽中會one two FREE FALL